###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

## 8月28日川普共和黨大會講話:我向所有美國人許諾,我們絕對要以最強硬的態度對中共國予以最強有力的反擊!
`2020-08-29 09:40 秘密翻译组` [轉載自GNews](https://gnews.org/zh-hant/323386/)

8月28日川普共和黨大會講話：華盛頓內部的一些人叫我不要站出來（反對）中共國，他們為中共國開脫允許它們繼續對我們進行欺詐並偷盜我們的工作，對我們的國家肆意妄為，但是我向所有美國人許諾，我們絕對要以最強硬的態度對中共國予以最強有力的反擊！



By：【秘密翻譯組G-Translators】

0
